點樣先可以暫時放低一個人？

之前開咗個po呻完夢到好中意嘅女仔
經過幾日反思
覺得某巴打講得好啱

越想搵就越得唔到自己想要嘅結果
唔搵可能又自己彈出黎

呢一生人打後都忘記佢真係覺得幾難
但呢一刻我想暫時忘記佢
比個機會自己專心專注集中
趁住呢段期間盡量想做返啲有意思嘅事叫做增值下自己
唔知幾多年後若果真有機會再見面
哪怕關係close唔到都叫有啲面去面對返人地
不至於當時嘅自己咁樣 自卑到覆人都唔敢

但我具體應該點做...
做咩事都好 個腦都不斷彈出關於佢嘅事
FF又有 純回憶又有 現實與理想嘅交織又有
成個病態癡漢咁
自己依家完全專注唔到學習上

搵第二個對象轉移情感呢個真係唔掂
自從冇同佢聯絡後成個中學到依家完全冇對其他女仔有過咩feel

雖然我咁講好廢
但我記得我當年分手之後
一直做自己中意嘅興趣嚟麻醉自己
將自己嘅schedule塞滿哂
唔比自己有空閒嘅時間諗嘢
同時增值下自己個樣
開始做運動調節飲食減肥
每日都chur自己令到自己好攰
返到去飲杯熱水之後聽歌訓覺
從來唔會迫自己忘記佢 由得佢順其自然
只係想增值自己令佢知道原來我都係好好嘅人
時間耐咗 漸漸就會開始放低或者有其他發展
所以巴打可以發掘下自己嘅興趣 增值下自己
唔洗成日迫自己放低 咁樣會有反效果
越想放低 越放唔低 暫時又好 長期都好
當係為自己努力 巴打加油啊

多謝意見
我原本都有打算做下運動減下肥 學下新嘢
可能都係因為呢排支肺
自己成日屈係屋企
又冇得出去行下玩下 返下part time之類
成日對住電腦手機又辛苦
情緒屈喺一個地方到影響越黎越深

希望隨住時間淡化
好似你講咁順其自然

開始新一段感情

暫時放低完 之後咪又拎翻起

返工

唔係咁易，雖然唔知你咩事散
如果係因為佢傷你而分開嘅話，你開頭會嘗試抹走呢個人形賤種嘅存在，但條疤都會照樣痛，牽連住你嘅人生

記得幾年前分手 係用結他黎消磨時間
由零開始 每日不斷彈彈彈 彈到手指都爛曬
時間真好快過
早幾個星期又分左 頭一個星期就摺埋自己享受傷心既感覺
依加又開始拎返個結他不斷彈彈彈 時間又係好快過
搵過個係最快 但仲係好鐘意上一個 又談何容易
真係搵d野做(睇戲唔算因為你根本唔會專心到)
無辦法投入感情去第二個人度都求其搵人傾住計先
令自己分下心，一齊加油

痴漢心態我理解

開始吧， 你只能選擇 向前

絲打 我同你一樣

反工 不停揾野做
最好做到自己好攰
一撻落床就訓得着
唔洗再諗佢

其實係。依家只有一條路。就算有多條路，佢都只會係死路

習慣諗起佢

半夜扎醒
屌我依家呢個狀態好唔掂當

訓教

其實你愈想避免某一樣野就會愈避免唔到，
你愈迫自己放低更加會諗起果個人，
不如你試下正向思維，
首先唔好特登去迫自己忘記，諗起佢就諗起佢，
當成一個動力，既然你呢一刻得唔到，
就努力去增值自己成為一個吸引嘅男人，
無論外型定內在都好，俾個目標自己去增值，
可能到時你得到嘅會係更多，
一直消沉唔會係出路。

唔知你鐘唔鐘意睇文字，
但我一唔開心時會睇書，
睇啲有關心理學/小說，
個人會緩和啲。

好似幾好
其實我幾中意睇書
小說就不了 驚睇完故仔會仲亂諗嘢
咁巴打有咩書可以推介下

我都只不過係單戀
係夢到個女仔先知自己中意佢但係之前太被動
搞到幾後悔
不過上面班巴打誤會嗮

鍾意就去追，之前太被動，咁而家咪主動囉

我地會唔會夢到同一個女仔

數3 2 1 一齊講個女仔名